美帝若廢除關係法 香港變成香港市？〈蕭若元：理論蕭析〉2018-11-26

美帝若廢除關係法 香港變成香港市？〈蕭若元：理論蕭析〉2018-11-26

一句講晒 燒生覺得有冇機會先

已經可以篤定美國無可能取消關係法了

取唔取消都係香港市架啦

上個post佢話短期內可能會取消

浪費左我十幾分鐘, 比反我呀